[
 {
   "name": "Déménagements01",
   "category": "Déménagements",
   "question": "Puis-je être retiré de ma maison à la suite d'une procédure de forclusion pendant l'urgence COVID-19?",
   "answer": "<b> Non </b>. Le 19 mars 2020, le gouverneur du New Jersey, Philip Murphy, a publié le <a href='https://nj.gov/infobank/eo/056murphy/pdf/EO-106.pdf'> Executive Order 106 </a>, qui a immédiatement suspend les expulsions et les renvois dans tout l'État. C'est ce qu'on appelle un «moratoire sur l'expulsion» et cela signifie que, sauf dans de rares circonstances, <b> aucun propriétaire ne peut être expulsé de son domicile à la suite d'une procédure de saisie en ce moment <b>. Vous ne pouvez pas être supprimé même si un <a href='https://www.lsnjlaw.org/Housing/Home-Ownership/Foreclosure/Pages/Foreclosure-Process.aspx'> jugement final de forclusion </a> a été saisi et <a href='https://www.lsnjlaw.org/Housing/Home-Ownership/Foreclosure/Pages/Foreclosure-Process.aspx'> la vente par un shérif </a> de votre propriété a eu lieu.",
   "info": "Le moratoire sur l'expulsion n'affecte <b> pas </b> les procédures judiciaires; au lieu de cela, il empêche les suppressions. Plus d'informations ci-dessous."
 },
 {
   "name": "Déménagements02",
   "category": "Déménagements",
   "question": "Combien de temps durera le moratoire d'expulsion?",
   "answer": "Le moratoire sur l'expulsion a commencé le 19 mars 2020 et durera jusqu'à deux mois après que le gouverneur Murphy a déclaré la fin de la crise sanitaire du COVID-19, à moins que le gouverneur n'émette un autre décret pour y mettre fin plus tôt.",
   "info": ""
 },
 {
   "name": "Déménagements03",
   "category": "Déménagements",
   "question": "Dois-je toujours payer mon hypothèque?",
   "answer": "<b> Oui </b>. Mais les prêteurs peuvent être flexibles si vous rencontrez des difficultés. Le gouverneur <a href='https://www.state.nj.us/dobi/bulletins/blt20_04.pdf'> a demandé aux institutions hypothécaires </a> de travailler avec les propriétaires pour éviter la forclusion ou le défaut causé par le COVID- 19 pandémie. Par exemple, le gouverneur a demandé aux institutions hypothécaires d'assouplir les dates d'échéance des remboursements de prêts, de prolonger les délais de grâce, de modifier les conditions des prêts existants et de renoncer aux frais de retard. Si vous avez besoin d'aide pour éviter une éventuelle saisie, vous pouvez appeler la New Jersey Housing and Mortgage Finance Agency pour obtenir des conseils gratuits par téléphone.",
   "info": "Visitez <a href='https://njhousing.gov/foreclosure'> njhousing.gov/foreclosure </a> pour accéder à une liste de conseillers par comté."
 },
 {
   "name": "Déménagements04",
   "category": "Déménagements",
   "question": "Si je n'ai pas les moyens de payer mon hypothèque et que je prends du retard, devrai-je quand même payer l'argent?",
   "answer": "<b> Oui </b>. Tout paiement que vous manquez maintenant fera partie de ce que vous devez. D'une manière ou d'une autre, vous devrez probablement payer plus tard tout ce que vous ne pouvez pas payer maintenant, ou vous serez éventuellement confronté à une éventuelle forclusion et un retrait de votre maison. Cependant, le gouverneur Murphy a <a href='https://nj.gov/governor/news/news/562020/approved/20200328c.shtml'> annoncé un soulagement important </a> pour les propriétaires hypothécaires. Si vous communiquez avec votre prêteur hypothécaire, vous pourriez être admissible à: (1) un délai de grâce de 90 jours pour les versements hypothécaires (ce qui signifie que vous pouvez reporter le paiement jusqu'à 90 jours); (2) l'assurance que le prêteur ne signalera pas les paiements en retard ou manqués au cours de cette période aux agences de crédit; (3) un moratoire de 60 jours sur l'initiation par les prêteurs de ventes de forclusion ou d'expulsions; et (4) l'exonération de certains frais et charges pendant au moins 90 jours.",
   "info": "Pour plus d'informations, consultez les <a href='https://www.state.nj.us/dobi/covid/mortgagerelief.html'> FAQ </a> publiées par l'État. Vous pouvez également consulter le site Web de <a href='https://njhousing.gov/foreclosure'> Agence de financement du logement et des hypothèques du New Jersey </a> pour obtenir des mises à jour sur l'aide disponible."
 },
 {
   "name": "Déménagements05",
   "category": "Déménagements",
   "question": "Qu'est-ce que le délai de grâce de 90 jours pour les versements hypothécaires?",
   "answer": "Le gouverneur Murphy a annoncé samedi 28 mars 2020 que le New Jersey travaillerait avec les banques suivantes: Citi-Bank, Chase, USBank, Wells Fargo, Bank of America ainsi que 40 autres institutions financières, y compris les coopératives de crédit, sur une 90- délai de grâce d'un jour pour les versements hypothécaires des emprunteurs, qui ont été économiquement touchés par la crise du COVID-19. Il s'agit d'une abstention, ce qui signifie que les emprunteurs qui ont besoin du délai de grâce doivent effectuer ces paiements mensuels hypothécaires manqués à une date ultérieure.",
   "extraInfo": [
      "I. Qualification: <br> <ul> <li> Les emprunteurs doivent contacter leur société de prêts hypothécaires et voir s'ils sont l'une des institutions financières participantes. </li> <li> Cela ne s'applique qu'aux prêts hypothécaires résidentiels, pas aux entreprises. < / li> </ul>",
      "II. Exigences pour les emprunteurs qui remplissent les conditions requises: <br> <ul> <li> Les emprunteurs devront fournir une preuve avec la documentation de leur impact économique de COVID-19. Cette documentation n'a été répertoriée dans aucune source, y compris le site Web de l'État du New Jersey <a href='https://www.state.nj.us/dobi/covid/mortgagerelief.html'> www.state.nj.us/dobi / covid / mortgagerelief </a>. Les institutions financières feront savoir à leurs emprunteurs ce qui est requis au cas par cas. </li> </ul>",
      "III. Les emprunteurs ne seront pas passibles des sanctions suivantes: <br> <ul> <li> Aucun impact négatif sur leur pointage de crédit </li> <li> Tous les frais de retard seront annulés par l'institution financière </li> <li> Aucune procédure de forclusion ou les ventes seront engagées par les institutions financières pendant au moins 60 jours </li> <li> Aucune procédure d'expulsion ne sera engagée par les institutions financières pendant au moins 60 jours </li> </ul>",
      "IV. Délai de grâce de 90 jours: <br> <ul> <li> Les institutions financières offriront aux emprunteurs la possibilité de demander plus d'allégement s'ils continuent de montrer qu'ils sont confrontés à des difficultés liées à la crise COVID-19. </li> </ul>"
    ],
   "info": ""
 },
 {
   "name": "Déménagements06",
   "category": "Déménagements",
   "question": "Existe-t-il un moratoire national sur les expulsions?",
   "answer": "<b> Oui, pour certains propriétaires </b>. Le 18 mars, le Département américain du logement et du développement urbain (HUD) a annoncé une <a href='https://www.hud.gov/sites/dfiles/OCHCO/documents/20-04hsgml.pdf'> forclusion et expulsion moratoire </a> qui s'applique aux propriétaires de maisons unifamiliales avec des hypothèques assurées par la Federal Housing Authority (FHA) pendant 60 jours. <a href='https://www.fhfa.gov/Media/PublicAffairs/Pages/FHFA-Suspends-Foreclosures-and-Evictions-for-Enterprise-Backed-Mortgages.aspx'> Fannie Mae et Freddie Mac </ a > suspendra également les saisies et les expulsions pendant au moins 60 jours pour les propriétaires en retard sur leurs hypothèques.",
   "info": "Les développements fédéraux sont suivis sur le site Web de la <a href='https://nlihc.org/coronavirus-and-housing-homelessness'> National Low Income Housing Coalition. <a>"
 },
 {
   "name": "Court01",
   "category": "Audiences judiciaires",
   "question": "Les prêteurs peuvent-ils encore entamer une procédure de saisie au cours de cette période?",
   "answer": "<b> Oui </b>. Le <a href='https://nj.gov/infobank/eo/056murphy/pdf/EO-106.pdf'> décret exécutif </a> et <a href = 'https: //www.njleg.state .nj.us / 2020 / Bills / A4000 / 3859_I1.PDF '> législation relative </a> stipule spécifiquement que les prêteurs peuvent intenter des actions de forclusion pendant la durée de validité de l'ordonnance. Nous comprenons que la <a href='https://www.njcourts.gov/courts/superior/foreclosure.html?lang=eng'> Office of Foreclosure </a> de la Cour supérieure </a> accepte toujours de nouveaux cas et dépôts électroniques dans cas existants. En vertu d'un <a href='https://nj.gov/governor/news/news/562020/approved/20200328c.shtml'> accord avec l'État </a>, cependant, de nombreux prêteurs ont suspendu les ventes de saisies et les expulsions jusqu'à 27 mai (60 jours à partir du 28 mars).",
   "info": ""
 },
 {
   "name": "Court02",
   "category": "Audiences judiciaires",
   "question": "Le Bureau de forclusion traitera-t-il les cas pendant cette période?",
   "answer": "<b> Cela dépend </b>. Le bureau de forclusion administre des parties de la plupart des cas de forclusion et gère la majeure partie du processus lorsqu'une forclusion n'est «pas contestée», ce qui signifie que le propriétaire n'a pas déposé de réponse à la plainte. En vertu d'une ordonnance rendue le 27 mars par la Cour suprême du New Jersey, cependant, le Bureau de forclusion ne révisera pas ni n'agira sur les requêtes ou jugements qu'il a reçus après le 1er mars 2020. Ainsi, si le prêteur demande au Foreclosure Office après le 1er mars d'entrer un jugement définitif contre le propriétaire ou cherche une autre action pour faire avancer la forclusion, le Bureau tiendra ces demandes pour l'instant. L'ordonnance de la Cour suprême restera en vigueur jusqu'à ce qu'elle soit levée. Veuillez consulter le site Web des tribunaux du New Jersey pour obtenir des mises à jour sur les ordonnances judiciaires affectant comment et quand les cas de forclusion non contestés se dérouleront. Si vous avez des questions sur un cas de forclusion non contesté en cours, vous pouvez également essayer de contacter le Bureau de forclusion au <a href='tel:6094216100'> 609-421-6100 </a> ou <a href = 'mailto: Scco.Mailbox@njcourts.gov '> Scco.Mailbox@njcourts.gov </a>.",
   "info": ""
 },
 {
   "name": "Court03",
   "category": "Audiences judiciaires",
   "question": "Les tribunaux entendront-ils les cas de forclusion au cours de cette période?",
   "answer": "<b> Oui </b>. À ce jour, aucune ordonnance ne suspend les audiences du tribunal dans les affaires de forclusion contestées (dans lesquelles le propriétaire a répondu à la plainte). Veuillez noter, cependant, que les palais de justice sont fermés et que les audiences en personne sont suspendues jusqu'au 26 avril en vertu de cette ordonnance de la Cour suprême. Si une audience est prévue d'ici le 26 avril, elle se tiendra par vidéoconférence ou par conférence téléphonique, ou elle sera reportée. Veuillez vérifier auprès du tribunal où l'affaire est pendante si vous avez des questions. Veuillez également consulter le site Web des tribunaux du New Jersey pour savoir si la Cour prolonge la suspension des audiences en personne.",
   "info": ""
 },
 {
   "name": "Court04",
   "category": "Audiences judiciaires",
   "question": "Mes services publics peuvent-ils être fermés pendant la crise COVID-19?",
   "answer": "<b> Non </b>. Les services publics d'électricité et de gaz du New Jersey ont volontairement suspendu leurs fermetures pendant la crise. Consultez le site Web du New Jersey Board of Public Utilities pour les mises à jour.",
   "info": "En outre, le 23 mars, la législature de l'État a présenté un projet de loi qui interdirait la fermeture des services publics d'électricité, de gaz ou d'eau aux clients résidentiels lors d'épidémies telles que COVID-19. Consultez le site Web de l'État COVID-19 ou la législature du New Jersey site Web pour rester informé de l’adoption de nouvelles lois."
 },
 {
   "name": "Court05",
   "category": "Audiences judiciaires",
   "question": "Dois-je quand même payer les services publics et l'eau?",
   "answer": "<b> Oui </b>. Vous devez toujours payer vos factures d'électricité, de gaz et d'eau. Si vous ne pouvez pas payer maintenant, vous devrez payer plus tard. Les services publics et les compagnies des eaux n'annulent pas les dettes; ils ne font que reporter les fermetures pour le moment. DCA offre aux propriétaires à faible revenu une assistance pour certaines factures de services publics.",
   "info": ""
 }
]
